[世界大戰] 雞蛋點整最好食?

煎蛋

炒蛋

炒蛋白

荷包蛋

番茄炒蛋

水蛋

溫泉蛋

烚呢

煎強炒強荷包強水強都鐘意食

奄列

溏心蛋

溫泉蛋

蒸水蛋

反蛋

烚蛋

水煮蛋

炸嚟食

chef le mon既雞蛋仔

留名等睇twelve fung

三色蛋

eggs benedict

炸蛋

蠔餅

真係有

炒蛋

強甫留名

egg in a hole

一定係炒蛋

蒸水強
溫泉強

雞蛋仔

烚蛋

炒蛋 溫泉蛋

點整都好好食

除咗蕃茄炒蛋其他都好食

炒蛋世界第一

我諗起 以前係公司福食 蛋黃蒸蛋黃
因為d 蛋白拎哂去整蛋白炒飯

你爆血管未?

半熟煎蛋

啲廢老經常炒蛋炒到熟晒！

軟皮蛇雞蛋仔

炒蛋/蠔餅

炒蛋第一

好難揀呀

水蛋真係超正

生食呀屌你老母

打邊爐加花生醬

點整都好食

蛋包飯

雞蛋呢樣食材簡直世界級

生蛋撈飯/麵

玉子燒

未試過

變幻莫測

燶邊太陽, 鹽, 葱花

識食

有冇人識煮鮮奶燉蛋？

最撚難食一定係溏心蛋

點解